邊個話12.9同10.5除左moon大細之外冇分別

iOS 11就有

你睇真啲

12.9本身多人一行數字